佢堅決要分手, 點解而家又搵返我?

一個月前佢要分手, 講左好多理由, 我挽留左半個月都唔成功, 好hurt, 唯有放手。分手後我諗, 咩理由都係藉口, 講到底其實理由得一個, 就係唔夠鐘意我先會少少事都放手。

一個月後的今日, 佢搵返我, 話掛住我, 想復合 男人係咪要失去先識珍惜? 點解要咁耐先黎後悔? 定係唔捨得冇左個對佢好既人? 有冇過來人分享下?

尻痕

唔捨得你個閪

我答你，佢厭左你所以要分手，但分完手又發現搵唔到新女，又不甘寂寞，所以搵返你做水泡

想屌閪

講咩理由分手

分手果陣有新女
之後比條女飛左
番尼搵你

merry christmas

可能因為痕，亦可能因為寂寞，或者因為悶，總之一定唔會係因為愛你

係愛既 一定會珍惜你
點會捨得令你難過 歌仔都有得你唱啦

Yes

男主動分手 = 可挽回
女主動分手 = 真係分手

屌你老母 真理